有關嘲笑辱罵跳軌自殺死者

題目 : 唉，屌你老母，想死去跳樓啦，跳乜撚野軌姐
時間 : 2018 年 9 月 7 日
LINK :
2000 正評

人若生前不是大奸大惡, 死者為大, 尊重死者乃道德基本, 此 POST 內文多番出現會員嘲笑及辱罵死者, 並獲 2000 正評支持發文者
本人對此等不道德行為十分不齒
懇請連黎住或管理團隊呼籲有關辱罵死者會員向死者道歉

P.S.
自殺事件並非網絡潮文玩笑, 附明報新聞為証 :

開成6,7個post都無人回 就收收皮先啦

日本跳軌都冷處理...

推

有 2000 負評我會收皮

你諗下當初教育局局長個仔跳樓死 比連登仔出post 恭喜
大家已經唔當人命係一回事 只有立場 沒有人性

如果個死者係若蓮衷子，我都唔會出聲，最多唔一齊鬧。禍不及妻兒真係好難。佢地恭喜都只係憎佢老母。

呢個罷明真係係無怨無仇，拎黎開玩笑，班人仲死不悔改。當然佢地証明到死者係抵死我就無野講。

推

撐你樓主

比人吊得多, 又屈我係 5毛, 居然有人撐我

其實人不嬲都係咁虛偽

同你同一陣線同一條船既時候
你死左緊係呼天搶地一齊悼念你

但平時有人喺鬧市主要交通通道企跳
或者有D佢地覺得就算自殺死左都要被恥笑既人
佢地就笑得最不遺餘力

又或者話自己現實中過得唔如意
但唔夠膽自殺
喺新聞見到有人自殺死左, 咪拎黎恥笑下發洩下囉

又或者純粹係人類欺善欺弱怕惡既天性
拎D人生冇咁成功既人黎笑下

EG 以前有個讀OU既女大學生自殺死左
D人comment係咁笑人讀OU唔怪得要自殺

EG2 以前有個post係銀行經理頂唔住工作壓力自殺死左
D人又係咁鬧人, 咁大個人少少工作壓力都頂唔順, 抵死, 快D死

EG3 以前有隻真-小學雞男仔, SEND埋D淫相俾人, 搞到俾人擺上網唱通天
D網民玩大件事, 玩大到SEND EMAIL去人地學校投訴
人地細路仔咁細個緊係嚇到學都唔敢返, 連試都冇考

有D人睇唔過眼叫班人收手, 話: 算數啦, 細路邊個冇ON9過

之後底下班人鬧返D良心人士轉頭, 話人地係道德撚, 仲話個細路如果小小事都頂唔順, 咁大個係咪要死幾十次 ETC

再唔係有D佢地睇唔過眼既人, 可能人地只係生得個樣普通D, 乜乜物物
或者求其換部手機偷相做whatsapp相老作個conversation出黎, 就屈人做雞, 屈人做鴨, 乜柒物柒...
佢地會笑人笑到人地跳樓死止

人性根本就係咁黑暗, 扮乜野者
唔通你仇人自殺死左你會悼念佢你會可憐佢咩

利申 反送中反林鄭反支那, 唔好屈我五毛

offtopic, 仲有個例子我覺得幾好笑

話說以前上網見到某人開post話想自殺
眾人追問關懷之下, 發現某人屋企經濟環境原來唔錯
係對自己人生 前途覺得無力感重.

其實以佢屋企經濟衡量, 佢係有機會有時間繼續讀書
...

轉過頭香港自殺潮開始
佢本人既問題應該已經得到解決
如果唔係個態度點會咁意氣風發

佢就開post恥笑D自殺者
話人自殺係抵死, 冇撚用, 唔識解決問題... etc

我一見到佢個網名就認得係佢
睇下佢果排開過既post
發現佢話自己讀緊宗教master 學new age野之類
就知佢本人既生活應該過得十分寫意
否則點會上網踩D suppose同佢係同一條船既人 即係D自殺者

打完齋唔要和尚 扑完野中出即飛踢條女落床 - 最佳典範
利用完自己既background R同情
到自己既人生順利返既時候, 緊係開始睇唔起班地底泥loser, 轉風向恥笑所謂同路人係廢物垃圾抵死

偽善都咁話, 我會幫手記住連登有 2000 個人所做既事, 推到有人注意 OR 連登壽終正寢

就好似而家果班所謂義士，成班賴係野咁 又送花又跪好撚嘔心

唔係真係關心人就唔好吹得咁大, 吹到人上神檯 輕描淡寫一句 RIP 都真心過大吹大擂

P.S. 呢個死者我唔認識, 純粹睇唔過眼, 林老師事件咁

岩呀 老豆老母死左都唔知有無咁好心機又跪又西咁

推
提醒我自己要自強

有2000幾個正評 我覺得好恐怖

死唔緊要，點解唔好好利用自殺前無後果無代價呢個無敵之軀去為社會做件好事呢？呢啲正一嘥米飯。

殺一警百

好撚厲志

呢啲人乜都唔做戇鳩鳩咁死撚咗
變相放生咗一隻應該死嘅犬
令隻犬繼續打人拉人姦人殺人
你話呢啲自殺者係咪唔屌唔鬆化先

CHING 係咪入撚錯 POST ?